<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <AC_ConsumedBlackGarlic.label>Употребил чёрный чеснок (из еды)</AC_ConsumedBlackGarlic.label>
    <AC_ConsumedBlackGarlic.description>Чёрный чеснок — это разновидность выдержанного чеснока, который подвергается процессу, подобному ферментации, в результате чего получаются мягкие зубчики тёмного цвета. Обеспечивает незначительное восстановление ран в течение 12 часов.</AC_ConsumedBlackGarlic.description>

    <AC_ConsumedButter.label>Употребил сливочное масло (из еды)</AC_ConsumedButter.label>
    <AC_ConsumedButter.description>Насыщенный, кремовый молочный продукт, получаемый взбиванием сливок, обычно используется в кулинарии, выпечке и как намазка. В течение 12 часов увеличивает кровоток на 10%.</AC_ConsumedButter.description>

    <AC_ConsumedButtermilk.label>Употребил обезжиренные сливки (из еды)</AC_ConsumedButtermilk.label>
    <AC_ConsumedButtermilk.description>Терпкий, слегка загущенный молочный продукт, получаемый путем смешивания молока с лимонным соком, обычно используется в выпечке и кулинарии для придания влажности и легкой кислинки. В течение 12 часов увеличивает скорость заживления ран на 12%, однако из-за специфического вкуса немного снижает социальное влияние на 10%.</AC_ConsumedButtermilk.description>

    <AC_ConsumedCondensedMilk.label>Употребил сгущённое молоко (из еды)</AC_ConsumedCondensedMilk.label>
    <AC_ConsumedCondensedMilk.description>Густой, подслащенный молочный продукт, получаемый путем выпаривания молока, обычно используется в десертах, выпечке или как ингредиент с длительным сроком хранения для различных рецептов. В течение 12 часов увеличивает психическую чувствительность на 15% благодаря сладости, поднимающей настроение, но также ускоряет снижение показателя отдыха на 5%, так как вызывает чувство вялости.</AC_ConsumedCondensedMilk.description>

    <AC_ConsumedCornSyrup.label>Употребил кукурузный сироп (из еды)</AC_ConsumedCornSyrup.label>
    <AC_ConsumedCornSyrup.description>Подсластитель, изготовленный из кукурузного крахмала, обработанного для преобразования части глюкозы во фруктозу. В течение 12 часов значительно увеличивает скорость передвижения на 20%, но также снижает ловкость на 5%.</AC_ConsumedCornSyrup.description>

    <AC_ConsumedEssence.label>Употребил эссенцию (из еды)</AC_ConsumedEssence.label>
    <AC_ConsumedEssence.description>Концентрированный экстракт, полученный из чистейших ароматов или вкусов таких ингредиентов, как фрукты, травы или специи. Придает ощущение свежести и готовности к сбору органов или чему-то подобному, в течение 12 часов увеличивая скорость оказания медицинской помощи и скорость проведения операций на 5%.</AC_ConsumedEssence.description>

    <AC_ConsumedFishSauce.label>Употребил рыбный соус (из еды)</AC_ConsumedFishSauce.label>
    <AC_ConsumedFishSauce.description>Насыщенный, ферментированный жидкий продукт из рыбы, обычно используется в качестве ароматной приправы. В течение 12 часов увеличивает ловкость на 8%, улучшая навыки кулинарии и изготовления, но снижает социальное влияние на 10% из-за сильного запаха.</AC_ConsumedFishSauce.description>

    <AC_ConsumedGhee.label>Употребил ореховое топлёное масло (из еды)</AC_ConsumedGhee.label>
    <AC_ConsumedGhee.description>Очищенное сливочное масло с насыщенным ореховым вкусом, который появляется в процессе приготовления без добавления орехов. Ценится за высокую температуру дымления и длительный срок хранения. В течение 12 часов увеличивает кровоток на 12% и скорость набора иммунитета на 2,5%.</AC_ConsumedGhee.description>

    <AC_ConsumedGravy.label>Употребил подливку (из еды)</AC_ConsumedGravy.label>
    <AC_ConsumedGravy.description>Насыщенный соус, приготовленный из мясных соков с ароматным бульоном, загущенный для придания гладкой текстуры и выразительного вкуса. В течение 12 часов увеличивает скорость и количество сбора ресурсов с животных на 10%.</AC_ConsumedGravy.description>

    <AC_ConsumedJam.label>Употребил джем (из еды)</AC_ConsumedJam.label>
    <AC_ConsumedJam.description>Сладкая намазка, приготовленная из фруктов с сахаром, джем сохраняет вкус спелых фруктов, создавая густую, легко намазывающуюся консистенцию. Позволяет на время забыть о проблемах, сокращая продолжительность негативных воспоминаний на 20% в течение 2 дней.</AC_ConsumedJam.description>

    <AC_ConsumedMiso.label>Употребил мисо (из еды)</AC_ConsumedMiso.label>
    <AC_ConsumedMiso.description>Традиционная паста, приготовленная путем ферментации соевых бобов с коджи, известна своим насыщенным, пикантным вкусом. В течение 12 часов улучшает фильтрацию крови на 5% и повышает психическую чувствительность на 5%.</AC_ConsumedMiso.description>

    <AC_ConsumedMolasses.label>Употребил мелассу (из еды)</AC_ConsumedMolasses.label>
    <AC_ConsumedMolasses.description>Густой, темный сироп, образующийся как побочный продукт переработки сахара, особенно из сахарного тростника. В течение 12 часов увеличивает глобальный коэффициент обучения на 5% и замедляет снижение показателя отдыха на 5%.</AC_ConsumedMolasses.description>

    <AC_ConsumedSourCream.label>Употребил сметану (из еды)</AC_ConsumedSourCream.label>
    <AC_ConsumedSourCream.description>Терпкий, кремовый молочный продукт, получаемый путем створаживания молока уксусом, обладает насыщенной текстурой и вкусом, идеально подходит для улучшения как соленых, так и сладких блюд. В течение 12 часов увеличивает скорость набора иммунитета на 5% благодаря пробиотическим свойствам, но из-за своей насыщенности немного снижает скорость передвижения на 10%.</AC_ConsumedSourCream.description>

    <AC_ConsumedVinegar.label>Употребил уксус (из еды)</AC_ConsumedVinegar.label>
    <AC_ConsumedVinegar.description>Острая, кислая жидкость, получаемая путем ферментации продуктов, используется для приготовления пищи, консервирования продуктов и изготовления продуктов ручного производства. В течение 12 часов повышает устойчивость к токсинам на 10%, что соответствует его очищающим свойствам.</AC_ConsumedVinegar.description>

    <AC_ConsumedZest.label>Употребил цедру (из еды)</AC_ConsumedZest.label>
    <AC_ConsumedZest.description>Внешняя кожура цитрусовых, богатая ароматическими маслами и яркими вкусами. Придает яркий вкус, повышая радость и замедляя снижение показателя радости на 10% в течение 12 часов.</AC_ConsumedZest.description>

</LanguageData>