<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <AC_ArtisanalGrinder.label>Мельница</AC_ArtisanalGrinder.label>
    <AC_ArtisanalGrinder.description>Высококачественная мельница, предназначенная для переработки фруктов, овощей и зерна в продукцию ручной работы, такую как мука, чипсы, цедра и пюре. Это добавляет изысканности кулинарным и ремесленным процессам.</AC_ArtisanalGrinder.description>

    <AC_ArtisanWorkshop.label>Мастерская ручной продукции</AC_ArtisanWorkshop.label>
    <AC_ArtisanWorkshop.description>Многофункциональная мастерская, предназначенная для различных мелкосерийных процессов. Она предоставляет пространство и инструменты для специализированного ремесла, гарантируя, что ни один ресурс не будет потрачен впустую на производственной линии колонии.\n\nМожет также использоваться как менее эффективная мастерская для отжима масла, взбивания масла и приготовления джемов.</AC_ArtisanWorkshop.description>

    <AC_BottlingStation.label>Станция розлива</AC_BottlingStation.label>
    <AC_BottlingStation.description>Специализированная станция для розлива продукции ручной работы, такой как джемы и майонез. Она позволяет колонистам хранить и консервировать жидкости в герметичных бутылках, продлевая срок их хранения и повышая ценность для торговли.</AC_BottlingStation.description>

    <AC_DairyProcessingStation.label>Станция переработки молочных продуктов</AC_DairyProcessingStation.label>
    <AC_DairyProcessingStation.description>Специализированная мастерская для переработки молока в различные молочные продукты ручной работы, включая йогурт, сливки, сгущенное молоко и многое другое. Незаменима для любой колонии, стремящейся производить высококачественные молочные продукты для потребления и торговли.</AC_DairyProcessingStation.description>

    <AC_OilPressWorkshop.label>Станция работы с жидкими маслами</AC_OilPressWorkshop.label>
    <AC_OilPressWorkshop.description>Специализированное здание, где фрукты, орехи и семена перерабатываются в высококачественные масла. Необходима для изготовления кулинарных масел, средств по уходу за кожей и продукции ручной работы. Включает в себя приспособление для очистки масла.</AC_OilPressWorkshop.description>

    <AC_VinegarCask.label>Ферментер</AC_VinegarCask.label>
    <AC_VinegarCask.description>Многокамерный, специально построенный сосуд для ферментации широкого спектра ингредиентов, от молочных продуктов до зерна и фруктов. Этот ферментер обеспечивает точный контроль над сложными процессами ферментации, позволяя создавать различные продукты ручной работы, такие как уксус, мисо, кефир и саке. Идеально подходит для производства высококачественных товаров с различными вкусами и текстурами.</AC_VinegarCask.description>

</LanguageData>