<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <AC_Molasses.label>Патока</AC_Molasses.label>
    <AC_Molasses.description>Патока — это густой, темный сироп, образующийся как побочный продукт переработки сахара, особенно из сахарного тростника. Обладает насыщенным, горьковато-сладким вкусом и часто используется в выпечке и кулинарии.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 50 единиц патоки требуется 10 единиц сахара общей стоимостью 121, продаётся за 8, что даёт &lt;color=#33CC33>69.75%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 1250 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.32&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.05 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>160&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.25&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_Molasses.description>

    <AC_SaltedCaramel.label>Солёная карамель</AC_SaltedCaramel.label>
    <AC_SaltedCaramel.description>Роскошный соус, приготовленный путем нагревания сахара до карамелизации и добавления сливочного масла, с щепоткой соли для баланса сладости. Сочетание насыщенной, маслянистой карамели с оттенком соли создает идеальную гармонию вкусов.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 порций солёной карамели требуется сахар, соль и сливочное масло общей стоимостью 215.52, продаётся за 75, что даёт &lt;color=#33CC33>71.26%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 2000 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.38&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.3 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>250&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>2.49&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_SaltedCaramel.description>

</LanguageData>