<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <AC_Kefir.label>Кефир</AC_Kefir.label>
    <AC_Kefir.description>Кисломолочный напиток, богатый пробиотиками, приготовленный путем сквашивания молока кефирными грибками. Известен своей кремовой текстурой и пользой для здоровья.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 порций кефира требуется 50 единиц молока общей стоимостью 95, продаётся за 17, что даёт &lt;color=#33CC33>44.12%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Время ферментации:&lt;/color> 13.33 дня.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.2 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>85&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.44&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_Kefir.description>

    <AC_Lassi.label>Ласси</AC_Lassi.label>
    <AC_Lassi.description>Традиционный кремовый напиток на основе йогурта, часто с добавлением фруктов или специй. Это освежающее сочетание сладких или солёных ингредиентов, идеально подходящее для утоления жажды и улучшения пищеварения.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 порций ласси требуется 20 единиц йогурта общей стоимостью 600, продаётся за 80, что даёт &lt;color=#33CC33>25.00%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Время ферментации:&lt;/color> 15 дней.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.15 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>533.33&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.32&lt;/color> (к этой цифре следует относиться с осторожностью. Трудно точно оценить стоимость молока + фруктов + йогурта + ферментации).</AC_Lassi.description>

    <AC_Ricotta.label>Рикотта</AC_Ricotta.label>
    <AC_Ricotta.description>Мягкий, кремовый сыр с нежным вкусом, часто используемый как в соленых, так и в сладких блюдах, таких как паста, выпечка и десерты. Очень быстро готовится из молока и является быстрым и простым способом получить прибыль.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 5 порций рикотты требуется 1.25 единиц питательности из молока общей стоимостью 47.50, продаётся за 12, что даёт &lt;color=#33CC33>20.83%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 100 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.60&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.1 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>180&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> Прибыль в день будет зависеть от животного, производящего молоко. С коровами она составит &lt;color=#33CC33>1.40&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35, но коров тоже нужно кормить).</AC_Ricotta.description>

    <AC_SourCream.label>Сметана</AC_SourCream.label>
    <AC_SourCream.description>Кисломолочный продукт с кремовой консистенцией, получаемый путем сквашивания молока уксусом. Обладает насыщенным вкусом и идеально подходит для улучшения как соленых, так и сладких блюд.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 5 порций сметаны требуется молоко и уксус общей стоимостью 79, продаётся за 30, что даёт &lt;color=#33CC33>47.33%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 1500 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.10&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.1 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>300&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.91&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_SourCream.description>

</LanguageData>