<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <AC_AloeVeraSalve.label>Мазь алоэ вера</AC_AloeVeraSalve.label>
    <AC_AloeVeraSalve.description>Успокаивающая, полностью натуральная мазь, изготовленная из геля алоэ вера. Известна своими целебными и увлажняющими свойствами.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 порций мази алоэ вера требуется 5 единиц лекарственных трав общей стоимостью 50, продаётся за 9, что даёт &lt;color=#33CC33>44.44%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 750 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.12&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.05 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>180&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.31&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_AloeVeraSalve.description>

    <AC_CornSyrup.label>Кукурузный сироп с высоким содержанием фруктозы</AC_CornSyrup.label>
    <AC_CornSyrup.description>Подсластитель, изготовленный из кукурузного крахмала, обработанного для преобразования части глюкозы во фруктозу. Обычно используется в обработанных пищевых продуктах и напитках, усиливает сладость и сохраняет свежесть.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 20 порций кукурузного сиропа требуется 200 единиц кукурузы общей стоимостью 220, продаётся за 25, что даёт &lt;color=#33CC33>56%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 10000 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.05&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.3 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>83.33&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.67&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_CornSyrup.description>

</LanguageData>