<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <AC_Chips.label>Чипсы</AC_Chips.label>
    <AC_Chips.description>Разнообразные хрустящие и ароматные закуски, приготовленные из семян и тонко нарезанных, высушенных или обжаренных продуктов. Эти богатые питательными веществами лакомства приятно хрустят и могут быть приправлены или ароматизированы на любой вкус.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 пачек чипсов требуется 10 ингредиентов средней стоимостью 1.1, общей стоимостью 11, продаётся за 3, что даёт &lt;color=#33CC33>63.33%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 250 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.12&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.05 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>60&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.18&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_Chips.description>

    <AC_Flour.label>Особая мука</AC_Flour.label>
    <AC_Flour.description>Тонко измельчённый порошок, изготовленный из непшеничных источников, таких как орехи, семена или альтернативные зёрна. Эта мука придаёт выпечке и блюдам уникальный вкус и текстуру, предлагая универсальные варианты для самых разных кулинарных творений.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 5 единиц особой муки требуется 50 ингредиентов средней стоимостью 1.1, общей стоимостью 55, продаётся за 27, что даёт &lt;color=#33CC33>59.26%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 4000 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.03&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 1 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>27&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.77&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_Flour.description>

    <AC_Gravy.label>Подлива</AC_Gravy.label>
    <AC_Gravy.description>Насыщенный, пикантный соус, приготовленный путём смешивания мясного сока с ароматным бульоном и загущенный для придания нежной текстуры и насыщенного вкуса.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 50 единиц подливы требуется 125 единиц сырого мяса средней стоимостью 2, общей стоимостью 250, продаётся за 9.50, что даёт &lt;color=#33CC33>47.37%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 7500 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.06&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.05 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>190&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> Сложно оценить, так как это зависит от источника мяса в колонии.</AC_Gravy.description>

    <AC_Puree.label>Пюре</AC_Puree.label>
    <AC_Puree.description>Нежная, густая смесь, получаемая путём измельчения фруктов, овощей или бобовых до кремообразной консистенции. Пюре используется в кулинарии для приготовления соусов, супов или в качестве основы для различных блюд, добавляя текстуру и концентрированный вкус.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 30 единиц пюре требуется 100 единиц продукции средней стоимостью 1.1, общей стоимостью 110, продаётся за 10, что даёт &lt;color=#33CC33>63.33%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 1250 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.24&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.1 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>100&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.59&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_Puree.description>

</LanguageData>