<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <AC_BlackGarlic.label>Чёрный чеснок</AC_BlackGarlic.label>
    <AC_BlackGarlic.description>Чёрный чеснок — это разновидность выдержанного чеснока, который подвергается процессу, подобному ферментации, в результате чего зубчики становятся мягкими и тёмными. В отличие от обычного чеснока, чёрный чеснок имеет сладкий, мягкий вкус с оттенками патоки, бальзамического уксуса и тамаринда, лишённый резкой остроты свежего чеснока.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 25 единиц чёрного чеснока требуется 50 единиц чеснока общей стоимостью 55, продаётся за 5.50, что даёт &lt;color=#33CC33>60%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Время ферментации:&lt;/color> 1.66 дня.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.05 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>60&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.26&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_BlackGarlic.description>

    <AC_BlackMayonnaise.label>Майонез с чёрным чесноком</AC_BlackMayonnaise.label>
    <AC_BlackMayonnaise.description>Новая и изысканная версия обычного майонеза, майонез с чёрным чесноком готовится путем смешивания майонеза с чёрным чесноком. Это придает ему уникальную, землистую сладость и глубокий, насыщенный умами вкус, а также поразительный тёмный цвет.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 порций майонеза с чёрным чесноком требуется майонез и чёрный чеснок общей стоимостью 530, продаётся за 150, что даёт &lt;color=#33CC33>64.67%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 4000 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.38&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.3 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>500&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> Зависит от множества факторов, поэтому сложно назвать конкретное число.</AC_BlackMayonnaise.description>

</LanguageData>