<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <AC_Kimchi.label>Кимчи</AC_Kimchi.label>
    <AC_Kimchi.description>Кимчи — это традиционное блюдо, приготовленное путем ферментации овощей со смесью приправ, таких как красный перец, чеснок, имбирь и рыбный соус.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 порций кимчи требуется капуста и специи общей стоимостью 35.20, продаётся за 8, что даёт &lt;color=#33CC33>56%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 1000 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.08&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.2 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>40&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.39&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_Kimchi.description>

    <AC_Buttermilk.label>Обезжиренные сливки</AC_Buttermilk.label>
    <AC_Buttermilk.description>Обезжиренные сливки — это терпкий, слегка загущенный молочный продукт, получаемый путем смешивания молока с лимонным соком. Обычно используется в выпечке и кулинарии для придания блюдам влажности и легкой кислинки.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 4 порций обезжиренных сливок требуется молоко и лимоны общей стоимостью 31, продаётся за 17, что даёт &lt;color=#33CC33>54.41%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 3000 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.02&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.1 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>170&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.19&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_Buttermilk.description>

    <AC_ChichaMorada.label>Чича морада</AC_ChichaMorada.label>
    <AC_ChichaMorada.description>Чича морада — это традиционный напиток, приготовленный из фиолетовой кукурузы с добавлением корицы, гвоздики и фруктов, таких как ананас. Известная своим насыщенным, темно-фиолетовым цветом и освежающим кисло-сладким вкусом, чича морада является не только культурным достоянием, но и богата антиоксидантами благодаря высокому содержанию антоцианов в фиолетовой кукурузе.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 порций чичи морада требуется кукуруза, ананас, специи и сахар общей стоимостью 99.40, продаётся за 35, что даёт &lt;color=#33CC33>71.60%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 7500 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.05&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.3 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>116.66&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>1.09&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_ChichaMorada.description>

    <AC_Surstromming.label>Сюрстрёмминг</AC_Surstromming.label>
    <AC_Surstromming.description>Сюрстрёмминг — это традиционное блюдо, известное своим сильным, характерным ароматом и насыщенным вкусом. Приготовленное с помощью специального процесса засолки рыбы, оно ценится за свой яркий, острый вкус.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 порций сюрстрёмминга требуется рыба, соль и сталь общей стоимостью 65.70, продаётся за 15, что даёт &lt;color=#33CC33>56.20%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 2000 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.08&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.1 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>150&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> Очень сложно рассчитать, так как это зависит от количества добываемой в день рыбы, которое, в свою очередь, зависит от размера рыбы, навыков поселенца и т. д.</AC_Surstromming.description>

</LanguageData>