<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

    <AC_Chutney.label>Чатни</AC_Chutney.label>
    <AC_Chutney.description>Насыщенная, кисло-сладкая приправа, приготовленная из фруктов, специй и уксуса. Чатни различаются по текстуре и вкусу, от однородных до кусочками, и используются для придания яркого вкуса пикантным блюдам, уравновешивая сладость с лёгкой кислинкой и остротой.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения:&lt;/color>\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 порций чатни требуются джем, специи и уксус общей стоимостью 193.20, продаётся за 100, что даёт &lt;color=#33CC33>80.68%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 5000 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.2&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.1 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>1000&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>2.30&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_Chutney.description>

    <AC_Jam.label>Джем</AC_Jam.label>
    <AC_Jam.description>Сладкая намазка, приготовленная путём варки фруктов с сахаром. Джем сохраняет вкус спелых фруктов, приобретая густую, удобную для намазывания консистенцию. Часто содержит кусочки фруктов или мякоть, что делает его восхитительным дополнением к хлебу, выпечке или десертам.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговые соображения&lt;/color> (при условии использования разливочной станции):\n\n&lt;color=#E5E54C>Ингредиенты:&lt;/color> Для изготовления 10 порций джема требуются фрукты и сахар общей стоимостью 60.20, продаётся за 15, что даёт &lt;color=#33CC33>59.87%&lt;/color> прибыли за единицу.\n\n&lt;color=#E5E54C>Ценность за работу:&lt;/color> Рецепт требует 3000 единиц работы, что даёт ценность за работу &lt;color=#33CC33>0.05&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Торговля с караванами:&lt;/color> Вес составляет 0.1 кг, что даёт ценность за кг &lt;color=#33CC33>150&lt;/color>.\n\n&lt;color=#E5E54C>Прибыль в день:&lt;/color> В среднем прибыль в день составляет &lt;color=#33CC33>0.26&lt;/color> (для сравнения, у порошка психина 0.35).</AC_Jam.description>

</LanguageData>